揸車揸到眼瞓果陣可以做啲咩？

呢排揸車果陣都好眼瞓(平時好夠瞓) 特別行大欖果陣好似入左催眠隧道咁 收音機又收得唔好沙沙地 好似催眠曲咁 唯有開關下水樽飲下水提神 大家平時揸車揸到眼瞓又會做啲咩？

一巴煎落自己度

練習揸波棍

我勸你唔好揸好 d 喇

係安全情況下停車至一旁休息

呢個建議適合啲唔夠瞓嘅人 但係我通常都夠瞓 只不過揸車會令人眼瞓 因為我住得太偏 基本上揸親都半粒鐘以上

車都揸唔到

聽歌開大聲啲
你半個鐘唔算好多呀

咁你搭的士算啦

返屋企唔睇下有冇條多灣啲既路楂都楂得專注啲冇咁易眼訓

半個鐘係起跳
揸多彎嘅路真係唔會眼瞓 不過返歸條路大直路一條
開大聲啲歌都試過 不過我架車個喇叭唔靚 開大聲聽會好辛苦 呢個係其中一個比自己換車嘅藉口

擺幾罐紅牛係車standby

合埋眼

其實redbull果啲係咪真係有用? 我好耐之前飲過兩啖覺得好難飲

合埋眼... 累人累己唔做啦 又傷身又傷金
不過我試過左右眼輪流合埋 好似會精神少少

訓

對住自己講粗口 愈大聲愈好

唱歌
越high越好
我一眼訓就播queen首don't stop me now 跟住嚟唱

買包勁辣既香口膠擺車 一遇呢啲情況可以頂到

搵男朋友幫我含

香口膠

食辣椒 好有效 即刻醒曬

再揸快d

比油揸快啲返屋企訓囉

揸車起碼3粒鐘以上先會眼訓啦

1. 大聲唱歌
2. 渣快d 飛住去應該唔眼訓

得自己一個就瘋狂自言自語/勁大聲講野/大叫得唔得

我會一直開大個窗減少車裡面既二氧化碳
之後一直大嗌:
哇屌好眼訓哇屌唔訓得
(自己名)唔好訓呀

關窗放屁

除曬d 衫褲鞋襪

轉揸電單車肯定唔會眼訓

車埋欣yee, 話你一訓著就可以強姦你.

你以為啦
揸得耐照樣會眼訓
仲要冇得飲水同打自己兩巴
上次車住人恰著左嚇撚到仆街

食煙

我都係咁 太攰就緊係搵個地方訓一陣, 如果仲有 5 分鐘就到屋企就係咁係車大聲講粗口

上連登開post

你做過咩黎 點解可以訓著

同感

屯公真係痴撚線 諗返起都驚

真係開窗大聲唱歌

安裝自動駕駛系統係唯一的方法

試下79 80 81 82 83 84 然後又到返79 咁樣
每個速度hold 5秒直至出隧道

經驗之談

開窗吹下風

咁撚簡單既solution 都要上黎問

起身較好春袋位置
一野坐落去

搣大肶
前後係咁up
飲水
食糖
唱歌

呢d 都係揸長途車會做既

講真，開小小窗，成日要渣長途車，300km起計o個隻。
棍仔會好點，自動皮係highway塞車 先奶野，一眼訓軟腳好易kiss前面。

真係乜都試過，打面，吹風，唔好諗仲有幾多km要捱。。。

大聲唱歌
唱到走哂音為止
Keep住爆粗

開po係等大家交流同分享下

Btw 之前話我勸你唔好揸 或叫者叫人搭的士果啲 係咪無揸過長途車/新牌仔 甚至無揸過車

睇字都覺得痛

聽鬼故 一秒腎上腺素激增

揸車

似無開冷氣焗得制 開少少窗會好啲

停車

含住啖水唔好吞 但只會頂到一陣
我覺得最好停一邊落車行個圈

一般香港地係冇長途車呢個terms ..
但當試過幾百km咁成日渣就會明，真係幾熱愛渣車都有機會奶野。

試過感號+腸胃淡局住渣300km返屋企，中間塞車搞到要去路邊解決。

食香口膠

加上開窗 但隧道就 因為會跑快啲 冇車果陣 所以唔會太眼訓 如果真的好眼訓 泊係死車區訓陣 訓半個鐘再行
人命黎 你條命唔值錢但撞死其他人就唔係咁講

對我黎講 喺香港地個幾鐘已經係長途車 聽落好似好小事 不過足以令人眼瞓

揸300km中間應該有中途可以休息下? 其實停路邊我會驚驚地 間唔時都有新聞講啲盲毛撞落路邊車

唱歌

半粒鐘又本身唔係眼訓
爸打似係專注力有問題多d

好認真答你
買枝野飲
飲一大啖唅住響口唔好吞
咁你就會好集中唔會訓著
呢樣野係以前響外國渣超長途車時成日用
係一個渣大貨櫃車成日要穿州過省嘅鬼佬教嘅

揸到好撚快

利申 發夢上到110英里

盲目撞箭豬姐

試過有一次開通頂 跟住接fd 由機場番清水灣 晨早流流6點鐘 狂恰著 竟然冇炒

係車頭放豆腐花 留意唔好俾佢瀉出黎

每次食完lunch揸都勁眼訓 鐘下鐘下 差唔多到目的地就會醒

R春袋

播AV

唱IQ博士

擺杯水係車 滴一滴出黎打撚到自己仆街

大聲唱歌

訓陣

咪害人

就一定係合埋眼訓一陣

開曬啲窗 我一眼訓就咁做

的確係好撚危險， 好在個時塞車， 但全世界都知你跳入草叢使乜，勁柒！

搭單問，有冇邊隻香口膠係真係超辣？

香港啲路咁短真係未試過揸到拾眼瞓

換棍波

試過澳洲roadtrip... 凌晨4點幾朋友撞車
分兩轉車哂D人去最近既town, 要渣個半鐘來回穿過一個超撚多袋鼠既national park...
最尾入town個轉已經係眼訓到仆街, 一路搣鳩自己大脾搣到瘀哂

滴白花油落眼可以提神

白花油搽春袋啦 試過就知咩感覺

揸車眼訓事小,塞緊車急屎先正

一路揸一路訓

塞車果陣未試過 剩係試過喺公路揸揸下急 即刻係咁搣自己同大叫黎分散注意力 再衝去公廁

諗住返到屋企有屋企人有靚床訓就撐到落去
渣緊嘅時候開下窗吹小小風都會醒小小

開大隻窗黎揸
大大風吹住黎揸會好少少

利申：我有用

下次準備眼罩同枕頭

飲d暖水含住個口度

自己唱歌

岩岩渣完8個鐘車見到呢個post
不過我中途都有落車屙尿
買定零食係車係最好辦法

摷隔離條女

開窗其實已經醒哂 d風一陣一陣打入黎